點解決性上癮

而家就算好攰都堅持打個丁先訓

你係丁上癮

出去索下二噁英tg

訓教前睇呢張圖
然後聽媽媽講野。

打飛機，短時間內連續數發，打到微略反胃，應該未來一個月都冇咩興趣，見到女都會想嘔

點解要解決？

打飛機最慳錢

打到腎虧，醫個腎要十皮喎

除返開都抵嘅

唔好醫
成功解決上癮問題

咁我打住先

冇左條命

慢性自殺

同我扑野

游 香港島一圈

最慘嘅係我舊右腎用左黎買iPhone11 得返一個腎

Gay佬不了

唔好再睇AV打飛機,越打越上癮

點解要咁做

人地一個腎換到iPhone 11 pro喎
Ching蝕左啦

淨打唔射.....忍尻住射出來個下

我要退錢比返個腎我

AV開始滿足唔到我
自從發現左tumblr 之後返唔到轉頭
而家轉行Twitter
AV太冇真實感 Twitter 啲女係發自內心咁淫
賤過雞呀真係

聽人講忍精唔健康
但我好大食 會忍一次先射

冇嫁啦 今世打少啲丁啦

返工

去支那搵新鮮活摘腎

呢個真 之前返工果排攰到丁都唔想打

Chaturbate

大佬呀又唔係叫你一日打十次你都打唔到啦

感謝大大無私分享

會上癮 小心

要請教吓張致恆

見過人成皮成皮嘢咁抌出嚟
沉撚晒船

用免費送個十蚊 電下就算

但係見到條女 狂叫真係好正

拉

去做下運動啦

#nonutnovember

我要更多母愛
林鄭。 媽媽

非行動討論請善用不推文回覆

然後嬲到瞓唔到

切咗佢

以毒攻毒

屌你老母

切左佢

打丁前拎欣宜張相望下就會好返

加入警隊

屌哂堆男警佢

屌你 講完唔些牙

Seed呢
我都打上癮

屌腳上面維尼又是幾QQ

你個名

打少DJ

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

首先你要有一個女朋友.

放工即刻去做運動 冇時間打

割撚左去啦，拉

唔緊要 我每日都打幾次飛機

d大陸雞好撚淫 最緊要自拍片高清無碼
每晚臨訓都丁2-3次 維持左4年 懷疑自己情況嚴重過樓主

link

91porm

樓上都幾嚴重

切柒煲湯派街坊

twitter有冇推薦

挑戰destroy dick December, 過完你就唔會再起機

好事黎 keep住
每日打兩次

打到唔想打為止
善用不推文

Link

仆街，以為我自己回覆

吊 咁撚正？
Tumblr/twitter有咩推薦

但好傷身架唔Ching

個感覺唔錯

你一定係太得閑。

再打多啲丁

打丁有助降低前列腺癌風險喎

我都係，我男友都頂唔住

剪左佢

好多冇樣 有冇啲有樣睇既自拍

唔係講笑 望完個袋真係縮撚左

Twitter 有無link

何止縮，直到鳩都跌埋

瘋狂叫雞

一樓一

屌 仲以為邊個開po望左個名先知

唔縮係大彎（j）區人

挑戰勇者塔

日日打飛機真係會有問題架咩？

出前一丁

甴近平

扑野扑野同扑野

好耐無打過飛機個個禮拜要陪幾條女 忙到無時間

打到條丁爛你就會停, 放心

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

絕育

已解決

嘩屌有女咪撚上連登啦曬命

自從買左飛機杯我一日都要打兩次

後生仔唔洗咁驚, 又唔會影響到人. 又唔係強姦.
大把學生日日都打J ,
有體力都冇問題...

真

一幅圖解釋哂

Twitter 有無推薦？

me2

實際啲溝條女算啦

切

@蕭別離222

屌你老味

睇therapist啦 點都唔係上連登掛

即刻變性無能

唔駛解決

最快捷嘅方法就係切左條J佢

搵天使羅范執一劑，保證醫好

口區

口交？

讀書

搵個比你更大性癮嘅人拍拖，屌到你怕

幫你解決

引刀成一快

又唔share

link？

打飛機會對身體有咩壞影響?
唔好得個講字。

我都係

不如互含解決

醫生點醫你？

Twitter 邊到有鹹片睇

玩咸膠

Lm

一句講晒樓主自撚私，人地share就感謝無私奉獻，自己講完就唔撚再覆人，正仆街

做一次仲有力既，再做，做到無力

自閹

好正常姐

愛上一個女仔
自從有中意嘅人之後連丁都唔想打

打多兩次丁

想知X2

BURPEE 800米 勁過消防體能

搵其他興趣 去旅行 打機 發夢

無撚有錯

一日j幾多次先

此po已完

不如直接賣撚咗佢收返幾皮

春袋萎縮 自瀆生涯從此結束

咁樣未至於叫上癮吧

照打無野架 你營養跟得上 休息夠多就得架啦

去睇蕭別離

之前都係樓主咁

最尾係依兩年去禪修 念經 睇戒色文章 先唔會J

樓主你都試下

催淚之城 最後召集 (最後26個鐘)

推!

其實
如果搵到個一樣性上癮嘅人一齊
咁應該就唔會係問題

跑30分鐘

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

又是你

出去食下TG

見到有手足灰鳩 可否不要漏下任何一個？

做人最緊要就係堅持，我欣賞你

呢個真，條仆街都仲未覆你，呢d仆街仔黎，搵日約埋一齊屌佢老母

一星期打五次到

去支那買過個腎囉

瞓前做100下sit up，做完包你攰到想瞓